不用OLED 垃圾壞眼Mon

到依家都無dc dimming